對住個極權自殺?係咪傻架

你係民主自由鬥士
唔係死士呀
極權總有一天會消失
你走左點睇到開花結果一日呀
你討厭嘅唔會同情你
與你志同道合嘅只會傷心
答我呀 為咩呀

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦